我有個想法

攬炒

致劉業強先生的公開信

地理白痴自推

一早做左好耐 今日先有個on9去左土瓜灣消防局

但同時請小心昆到真手足

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

但有可能真係有手足去嗰個路線wo⋯ 咪fake到人